諗極唔明，點解香港唔禁槍？

明明禁左槍就無人敢買槍犯法，唔明點解政府咁都唔做

Jm9

曲線post要落 #曲 tag 架，唔係既話連登仔睇唔明

樓主呢排見到單案就好似食左春藥咁
興奮到不停開post

平時美國mass shooting反槍狗又咪係咁，宜家都係平衡下姐

樓主去左美帝，都吓吓個邊夜晚同凌晨出post證明好關心香港
樓主係返朝早先訓既工？

黑夜怪人係咁架喇

好出奇咩?

屌你真係唔洗訓
朝早冇得出post？

我幾點訓關你鳩事咩
九唔搭八以為係度單打我幾點訓就會有說服力d
child登即係child登

同埋我想講 宜家係朝早呀 你係咪分唔到美國同英國時間？

你單機關我鳩事咩
九唔搭八鐘都唔識睇
中心冇教你睇鐘？

黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻
有冇多謝超雄俾你老母黎香港接客

Btw你果度依家幾點？今次唔好睇錯，唔識睇叫姑娘幫你

黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻

Keep being loser dickhead

低b 仔

咁平時要你四點幾出post真係勞苦功高

黑夜怪人係鐘都唔識睇，係拎行街紙，要老母接客交庇護中心錢既既濕尻蝻

美帝工場要接幾多個客先夠？

有d 人真係好得閒，會留意一個三唔識七既會員以前做過咩，大概呢d 人真係網絡=人生

人類比動物高一等所以唔係動物
唔夠植物咁得閒
Btw令尊係點屌樹生到樓主出黎

不堪一擊植物蝻

蝻日頭要返學，做晒功課先有時間戰鬥。

但重係唔識睇鐘